export const QUIZ_CONTENT = {
  title: "10以上の数",
  subject: "purple",
  category: "basic",
  data: [
    {
      id: "01",
      question: "eleven",
      answers: ["11", "19", "12", "13"],
      correct: "11",
      hint: "",
      explanation: "「eleven」は「11」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "02",
      question: "twelve",
      answers: ["12", "11", "2", "22"],
      correct: "12",
      hint: "",
      explanation: "「twelve」は「12」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "03",
      question: "thirteen",
      answers: ["13", "30", "12", "17"],
      correct: "13",
      hint: "",
      explanation: "「thirteen」は「13」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "04",
      question: "fourteen",
      answers: ["14", "40", "44", "12"],
      correct: "14",
      hint: "",
      explanation: "「fourteen」は「14」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "05",
      question: "twenty",
      answers: ["20", "12", "22", "30"],
      correct: "20",
      hint: "",
      explanation: "「twenty」は「20」だよ。",
      image: ""
    }
    ,
    {
      id: "06",
      question: "hundred",
      answers: ["100", "1,000", "50", "10,000"],
      correct: "100",
      hint: "",
      explanation: "「hundred」は「100」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "07",
      question: "thousand",
      answers: ["1,000", "100", "2,000", "10,000"],
      correct: "1,000",
      hint: "",
      explanation: "「thousand」は「1000」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "08",
      question: "million",
      answers: ["1,000,000", "100,000", "10,000", "100"],
      correct: "1,000,000",
      hint: "",
      explanation: "「million」は「1,000,000」、百万だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "09",
      question: "seventy-eight apples",
      answers: ["78個のリンゴ", "87個のリンゴ", "780個のリンゴ", "700個のリンゴ"],
      correct: "78個のリンゴ",
      hint: "",
      explanation: "「seventy-eight」で「78」だよ。リンゴは英語で「apple」、2個以上だと複数形で「apples」となるよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "10",
      question: "seven thousand people",
      answers: ["70,000人", "7,000人", "700人", "70人"],
      correct: "7,000人",
      hint: "",
      explanation: "「seven thousand」で「7,000」だよ。thousandは複数形にはしないからthousandsとはならないんだ。",
      image: ""
    },
  ]
}

export default {
  english02: QUIZ_CONTENT,
};